教大學生會會長入稟高院 要求法庭頒令港鐵披露8.31太子荔枝角站CCTV紀錄

8.31晚上有防暴警察及速龍小隊進入港鐵太子站月台執法，其後並封鎖太子站，香港教育大學學生會會長梁耀霆日前入稟高等法院，若有人即將提出申索，可根據《高等法院規則》於法律程序展開前，要求法庭頒令非該法律程序一方披露文件。梁要求港鐵披露8月31 日晚上至凌晨時分太子站及荔枝角站所有閉路電視紀錄，以供代表律師檢查及保存副本，港鐵須於頒令後7天內執行有關命令，高院將於下周一(16日)進行指示聆訊。

申請人梁耀霆，答辯人香港鐵路有限公司。原告根據《高等法院規則》第42條及第24號命令第7A條規則，申請原訴傳票，要求答辯人向代表原告的律師行披露2019年8月31日晚上9時半至翌日凌晨1時45分位於港鐵太子站的所有閉路電視紀綠，以及2019年9月1日凌晨12時30分至凌晨2時位於港鐵荔枝角站所有閉路電視紀錄，以供代表律師檢查及保存副本，並要求答辯人須於法庭頒令起7天內盡快執行有關命令。

根據司法機構網頁顯示，高等法院將於下周一(16日)早上9時半就是次申請進行法庭指示聆訊，主審法官為周家明，估計需時30分鐘。

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

有速龍小隊昨晚（8月31日）衝入太子站，並拘捕約40名站內人士；香港教育大學學生會今日（1日）公布，會長梁耀霆昨晚同於太子站被捕，現被拘留於葵涌警署，暫未知罪名。

學生會同時譴責警察使用過份武力，以及在港鐵車廂內毆打普通乘客的行為。

會長好耶

加油, 推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

支持！人命關天，豈能兒戲！

以後唔笑教中